有冇人覺得龍珠,布歐篇,龍珠超係最垃圾

個人有個特殊偏好, 就係中意睇BOSS最少有3段進化, 而呢3段進化外型要有好大分別

龍珠菲利篇, 斯路篇, GT
D BOSS全部都有幾段進化

就係最撚舊既龍珠-大魔王(只係變後生), 同布歐篇-布歐(只係變身型), 同龍珠超-JIREN(只係爆氣爆勁左)
D FINAL BOSS冇任何進化形態想點?

除非龍硃超仲未完, 只係做左一半, 另一半會係幾年後再出, 如果唔係真係超垃圾

超再出多數都仲係辣殺

z全篇都好正。就算魔人篇係之後再加落去，睇落都好自然一體。超真係垃圾，睇左幾集無睇

比達自爆真男人

布歐咁撚正都比你講到垃圾 你中意睇進化仲有大撚把其他野睇

何以見得再出會辣殺?

力之大會其實就等於以前既武林大會

用力之大會篇收尾覺得好ON9

仲有菲利係彩蛋講左句野,

好明顯就係話比你聽,係力之大會之後仲有更強既敵人出現

菲利篇係最受歡迎時期

而斯路篇係寫得最好，角色亦正亦邪，有血有肉

你有特殊偏好關我咩事

布歐吸收悟飯算唔算一個型態?
計埋嘅佢算係最多型態嘅boss

布歐篇最正咪就係得比達, 但係布歐D形態真係好撚HEA, 吸完果條友既力量,著返條友件衫就算

龍珠個人認為最好既收尾係打笛子魔童,
菲利篇則最熱血,
斯路篇就故事同懸疑性強.
其實最好收尾就係呢3個位,斯路果度結都有D勉強
(因為係菲利篇開始都已經純打系, 同單行16集前既風格已經唔同晒)
其餘都係因為商業價值迫住畫落去

利申,我唔知大家睇左龍珠几耐
但我係由單行本第一期出版既時候開始追,(講緊小學几年班既事)
打機從紅白機龍珠3開始打.最有感
超..已經唔再睇

睇數碼暴龍啦

又GT

幾時開始唔俾講gt?

超既出現，反映鳥山明一係老矇咗，一係俾錢沖昏頭腦

完全拆緊自己招牌

成套野 放係朝早播 仲要打極都冇血 目標群係咩人好明顯啦

btw樓主自己有特別喜好鍾意睇變身黎話布歐 初代龍珠垃圾會唔會太on9

龍珠漫畫我淨係覺得細個打紅衣軍最悶
其餘都好好睇

根本由比達出現之後
次次都係佢搞出個大頭佛
唔係佢斯路唔會變完全體
布歐唔會復活

咪on9 龍珠先好睇
Z仲垃圾過佢